有冇人依兩日要開冷氣先訓得到?

以為去左秦國,熱到

今日好熱太陽又猛
早知著件出街Tee打底
依家著住衛衣無得除